% RNCL 37
\beginsong{Salve Regina}[
by={TM: Liber usualis, 1961, p.\ 279},
]

%\ifchorded
\begingroup\justify
\gregorioscore{../canti/salve-regina.gtex}
\endgroup
%\fi

\iffalse
\beginverse*
Sálve Regína, máter misericórdiæ:
Víta dulcédo, et spes nóstra sálve.
Ad te clamámus, éxsules, fílii Hévæ.
Ad te suspirámus, geméntes et fléntes in hac lacrimárum válle.
Eia ergo, Advócata nóstra,
íllos túos misericórdes óculos ad nos convérte.
Et Jésum, benedíctum frúctum véntris túi,
nóbis post hoc exsílium osténde.
O clémens: O pía: O dúlcis Virgo María.
\endverse
\fi
\endsong
